最新蕭析：選委會非建制超過300席 有實力和北京談判

屌燒山捨得收聲未

泛民立會都過1/4啦

啫係都係任人魚肉

咁辛苦選到三百個席位 一下俾燒山收咗皮

原本都可能有布但依家

好心佢收下聲啦

求下你！

仆街

屌

屌仆街燒山

等比人DQ

molamola

即係會比人DQ,同任人魚肉

屌你老母咁撚多嗲

會唔會臨選前三百個選委集體食物中毒

正燈燒

造王不成了

屌你收聲啦燒山，仲未柒夠咩

出少句聲當幫忙